覺唔覺愈嚟愈多廢老喺交通工具上面大聲播片？

無輪巴士、mtr、甚至小巴

啲廢老成日大大聲播片

平時大聲傾電話都容忍你啦

而家重變本加厲大聲播片！？

早知唔教識呢班友用科技嘢啦

到頭嚟受害嘅又係我哋班後生

重要一睇就知係咩we chat嗰啲乜撚嘢朋友圈

睇見都煩

要話比人知佢地與時並進嘛

叫佢哋較靜音
好似害咗佢部電話咁
你玩埋我個份啦唉

論

下次同佢講話不如我比個耳筒你
佢應該會醒水收皮
唔得既話就直接屌

負皮嘅出嚟解釋下